戇鳩中國有嘻哈不如改名做國語有嘻哈

屌擺撚到明mc jin係各方面都贏其他人啦 battle用英文就話e到係中國有嘻哈 要用多d中文 大佬人地教撚緊您美國黑人hip hop呀屌 個mc hotdog仲戇鳩鳩咁 定係你聽唔撚明人地rap緊咩呀 定係節目效果 最後都係mc jin贏

正:mc jin走
負:節目效果

其實mc jin唔走
其他參賽者就唔洗玩

mc jin 屌打其他rapper 不過有d rapper都唔差噶 d詞好有意思 都可以battle下

其他rapper係唔錯 但比上黎mc jin真係贏幾條街

劇本係咁